年初一一家大細睇南京大屠殺紀錄片真係樂也融融

殺多一些嘛～太高興了

南京事件
假記錄片 真戲劇片

咱們要感謝日本 沒有日本就沒有中共

hero

滅蟲

你個名

勁

太kai鮮啦